如何填補內心中的缺口？

先幾年有情緒病，無跟醫生食藥以為好番，點知原來已經慢慢咁改變緊我。

唉，之前醫生話要搵出根源，其實我知道，但係知道咁又點？已經唔可以番番去事發果刻，根本做唔到任何野去補救。一諗起就唔想面對，以為自己已經忘記左，但細心一諗原來生活中有好多細節都提醒緊我果件事對我影響好大。。 係咪無得救

果件事成為左我一生中不能承受的痛了

唉屌你老母當日記打算 希望我可以快啲變番積極啲

發生咩事？？

？

支持你，加油。